因此，為了追蹤海洋溫度的變化，Wu和他的同事們確定了“重複者”——團隊確定起源於同一地點，但發生在不同時間的地震。 水下地震聲波揭示了海洋變暖的變化卡羅琳·格蘭林| 2020年9月17日|科學新聞 
 與此同時，據我的同事亞倫•普雷斯曼(Aaron Pressman)說，長期佔據倉儲領域主導地位的甲骨文(Oracle)，預計在轉型過程中將放慢步伐。 雪花上市的風險|Lucinda Shen | 2020年9月16日|財富 
 蘇丹指出，她和她的同事發現，有胃腸道症狀的人也需要更多的時間來尋求治療。 谷歌搜索數據可以幫助在COVID-19熱點地區爆發之前確定它們的位置 
 這位局長是一個五人委員會的成員，該委員會定期與國土安全部就選舉安全事宜進行互動。她告訴她的同事，在國土安全部內部有一個聯絡點，而這個聯絡點不是奎因。 民主黨人不被允許:一名保守派律師與州選舉官員舉行秘密選舉欺詐會議|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 這些高管還與代理網絡的人才和洞察力團隊的同事合作，以確保這些發展對業務產生影響，而不僅僅是對工作場所。 這一切都是計劃、計劃、計劃模式:“各機構對增加多樣性有很大的想法，但需要更多的行動|Seb Joseph |020年9月15日|Digiday 
 一個同事無意中聽到兩場保守派的彌撒。 立法者在討論“同性戀者”可以做什麼。 爭取婚姻平等背後的真實故事|E.J. 格拉夫| 2014年12月30日|每日野獸 
 對希區柯克來說，這不是一封來自老同事的甜蜜電報，而是一封在他自己去世之際寫給他的慰問信。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 “你弄錯了，”約翰遜探員在電話裡對她的同事科爾曼(Coleman)說，我向她提問。 東聖路易斯消失的警察|Justin Glawe | 2014年11月26日 
 瑪麗亞·托馬克說，波羅申科8月21日會見志願者時，一名同事直接向他遞交了這份文件。 腐敗吞噬烏克蘭軍隊|Charles McPhedran | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 隨著爭吵的繼續，勞埃德和波斯托爾越來越依賴他們的新同事蘇斯利。 像卡戴珊一樣的人在惡搞阿薩德|Noah Shachtman, Michael Kennedy | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 為了試圖建立一個針對他的陰謀案，另一個人被找來作為他的同事。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 在得到他尊敬的同事的善意同意後，他擴大了對我案件的處理。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 他的同事看起來很尷尬，就像一個淘氣的小學生。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 西奧博爾德找不到比他的同事多呆的藉口，因為他們都是同一所房子的客人。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德 
 他的同事坐在他旁邊，穿著一件美國士兵的藍色大衣。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。